冇做開運動嘅毒撚救星 興奮劑

處方藥：利他能
可以抵抗疲勞 提升體力同專注力

患有專注力不足/過度活躍嘅人士
記得帶定藥物旁身 有需要時候服用

膠囊嘅可以拆開倒出嚟再服用
錠劑亦可以用碳酸水溶解藥物服用

買做gym用既pre workout都ok，但唔好一次到太大殻